## Лабораторная работа №1

### Тема: Работа с типовыми наборами данных и различными моделями

**Как запустить лабораторную работу**

* Требуется установить пакеты: numpy, sklearn, matplotlib, python, conda
* Запустить main.py

**Что делает программа**

* Генерирует данные make_classification
* Сравнивает линейную, полиномиальную и гребневую модели полиномиальной	регрессии
* Строит графики и оценивает качество модели

#### Видео с работой программы
https://youtu.be/oR73ziRP4hQ 





